隔籬屋條女做左準媽咪，每次見佢個肚，同佢老公，個心就酸到震

真係好正
着得好清涼
頭先着one piece
上次見佢着薄tee熱褲
又白淨
真係超白淨
樣又ok
長頭髮
完全係我個type
我真係傻到
問自己
我有咩比唔上佢老公
我又傻到
係度諗
會唔會因為
佢老公白淨過我
所以揀佢
因為你知
有d人係想生白淨細路
咁揾個白淨老公
佢自己又白
咪白上加白囉
但我係屬於
地中海橄欖色
個類膚色
最想講都唔係呢樣
人生最慘
唔係你唔努力
係無奈
係你知
就算付出幾多
幾努力
都唔及一d人
天生就屈你機
王祖藍永遠入唔到樽
魚永遠唔識爬樹
每次見佢個肚
越黎越圓
7 weeks
14 weeks
28 weeks
……
個心就痛多錢重
有時你真係會諗
錢
事業
成就
都可以唔要
換既
只係想返轉頭
點解以前不瞅不睬
而家又唔捨得
出年返黎
兩個變三個
and then四個
我呢
放親工都hea一大餐
先敢返屋企
唔想返到黎
返到間房
得把風扇
得部電腦
得隻枕頭
晚晚攬住隻死人枕頭
幻想有人安慰
有人託負
先至訓得着
每一日
都扮到若無其事
好樂觀
好安於現狀
自我增值
上下course
一攤落張床就黎料
成個腦
淨係得人地好既畫面
已經唔睇咁多電視
唔上咁多ig
唔想俾人刺激
但除非唔出街
每日都唔抵得
又羨慕又眼紅又酸又痛
祝福人地
自己又唔夠真心
唔祝福
更顯自己酸溜溜
唯有唔諗
唯有麻醉自己
事業為重

搵日等佢番屋企強姦佢囉，反正住咁近

因為你毒

唉
知啦
明啦
唔好
咁
打字啦
你
以為
自己
係
鄺仔
咩

啲人唔係想生白淨細路
只係唔想生樣衰細路
不過樣衰都唔係罪過嚟嘅樓主

人地老公番工又要ot養家
自己屋企睇住個仔好悶ga
特別係6個月-歲半依段時間
你要識做
好易食

Sor 睇你打字就知你痴綠

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

10

睇你打字就知你又毒又自作多情

too long didn't read

屌你老母又係你
翻屋企食屎啦

私樓定公屋

9

山
石

不要暗戀
去強姦
人生没有那麼多時間
給你演內心戲
愛她就去搞她
喜歡就去強姦
表白有什麼用
還是會被拒絕
追不到就下藥
翻臉就發裸照
大不了蹲監獄
你連監獄都不敢蹲
還好意思說愛她
出來之後找到她
繼續強姦
強姦到讓她開始
懷疑自己的人生
讓她覺得
她人生的意義
就是被你強姦